(新人) 真誠有價

我只識改少少，求指點！

盡快將 陰謀眼睛 陰謀面孔 陰謀內心拋棄吧
找回你的誠實嘴巴
一同和唱可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦
一同拍掌 全力讚賞
真誠是有價

盡快將 真誠眼睛 真誠面孔 真誠內心拋棄吧